23歲的周庭是A0 (23歳のアグネス·チョウ 恋愛經驗 0 人)

難怪同平時感情台見開個咩乜乜港大乜乜IG女完全唔同級數

係香港係日本咁多人J佢係有原因既

我可以幫周庭解決AO呢個問題

之前有個1肥仔陪佢出入個個叫咩

我淨係識Gphone

王百羽

周庭 I Stand with You

但係之前有個你問我答 佢話佢唔係處女

佢係話唔答，揀食壽司咋~

ok sorry

難怪答唔到點似得其它公廁又收費又盛咁

唔係處女都可以a0

個個叫miss pun

我唔信
尾撚扮純情

係囉你叫一個乖乖女點講 係鏡頭前講我係處呀咁咩

以為佢好大年紀，原來年尾先24

下？ 講佢18都有人相啦

周庭bb 真係越睇越靚

yea

毒L真係好多幻想